隨街屌死自己老母

衣寇禽獸！

殺呀

我要發宇宙通行證

柒頭皮

電腦大爆炸 存檔死清光

屌屎忽

全黨